msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-26 23:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-11 04:06+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"
"Language: zh_TW\n"

#. Data and save directories
msgctxt "Data_dir"
msgid "Data dir"
msgstr "資料目錄"

msgctxt "Save_dir"
msgid "Save dir"
msgstr "儲存目錄"

msgctxt "Export_dir"
msgid "Export dir"
msgstr "匯出目錄"

#. Locale selector, next to this string appears the current selected locale
msgctxt "Language"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. Enable sound and the 2 possible states it takes
msgctxt "Enable_sound"
msgid "Sound"
msgstr "音效"

msgctxt "sound_enabled"
msgid "Sound enabled"
msgstr "已開啟音效"

msgctxt "sound_disabled"
msgid "Silent"
msgstr "靜音"

#. Enable stereo and the 2 possible states it takes
msgctxt "Enable_stereo"
msgid "Stereo sound"
msgstr "立體聲"

msgctxt "stereo_enabled"
msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

msgctxt "stereo_disabled"
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#. Enable autosave and the 2 possible states it takes
msgctxt "Enable_autosave"
msgid "Autosave when quiting"
msgstr "離開時自動儲存"

msgctxt "autosave_enabled"
msgid "Save on quit"
msgstr "離開時儲存"

msgctxt "autosave_disabled"
msgid "Don’t save automatically on quit"
msgstr "離開時不自動儲存"

#. Enable startblank and the 2 possible values it takes
msgctxt "Enable_startblank"
msgid "Start blank"
msgstr "空白開始"

msgctxt "startblanktoggle_true"
msgid "Start with a blank canvas"
msgstr "以空白畫布開始"

msgctxt "startblanktoggle_false"
msgid "Start with last draw"
msgstr "從上次繪圖開始"

#. Enable newcolorsfirst and the 2 possible values it takes
msgctxt "Enable_newcolorsfirst"
msgid "\"New\" dialog behavior"
msgstr "「新增」對話框行為"

msgctxt "newcolorsfirsttoggle_true"
msgid "Colors on top"
msgstr "顏色置頂"

msgctxt "newcolorsfirsttoggle_false"
msgid "Images of starters and templates on top"
msgstr "起始圖案和範本置頂"

#. How to save: ask the user if in new draw or replacing the old
#. Allways replace the old draw          Allways save as a new draw
#. The 4 strings will display at the same time in a single row
msgctxt "Save_approach"
msgid "Save Approach"
msgstr "儲存方式"

msgctxt "Ask"
msgid "Ask"
msgstr "詢問"

msgctxt "Replace"
msgid "Replace"
msgstr "取代"

msgctxt "New"
msgid "New"
msgstr "新增"

#. Enable system fonts
msgctxt "Allow_sysfonts"
msgid "System fonts"
msgstr "系統字型"

msgctxt "sysfonts_enabled"
msgid "Allow system fonts"
msgstr "允許系統字型"

msgctxt "sysfonts_disabled"
msgid "System fonts disabled"
msgstr "停用系統字型"

#. Printing and states
msgctxt "Allow_printing"
msgid "Printing"
msgstr "列印"

msgctxt "print_enabled"
msgid "Allow Printing"
msgstr "允許列印"

msgctxt "print_disabled"
msgid "Printing disabled"
msgstr "停用列印"

msgctxt "Print_delay"
msgid "Print delay in seconds"
msgstr "列印延遲（秒）"

#. Screensaver and states
msgctxt "Disable_screen_saver"
msgid "Screensaver"
msgstr "螢幕保護程式"

msgctxt "screensaver_disabled"
msgid "Keep the screen on"
msgstr "保持螢幕開啟"

msgctxt "screensaver_enabled"
msgid "Allow Android blanking the screen"
msgstr "允許 Android 關閉螢幕"

#. Orientation and states
msgctxt "Orient"
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

msgctxt "orient_portrait"
msgid "Portrait"
msgstr "直向"

msgctxt "orient_landscape"
msgid "Landscape"
msgstr "橫向"

#. Size of the buttons in the Tux Paint program
msgctxt "Button_size"
msgid "Button size"
msgstr "按鈕大小"

#. Number of rows for the buttons color palette
msgctxt "Colors_rows"
msgid "Number of rows for the buttons palette"
msgstr "調色盤按鈕列數"

#. What OnScreen keyboard layout to use
msgctxt "Osk_layout"
msgid "On screen keyboard layout"
msgstr "螢幕鍵盤配置"

#. Stamp rotation
msgctxt "Stamp_rotation"
msgid "Stamp rotation"
msgstr "圖章旋轉"

msgctxt "Stamp_rotation_enabled"
msgid "Allow stamp rotation"
msgstr "允許圖章旋轉"

msgctxt "Stamp_rotation_disabled"
msgid "Do not rotate stamps"
msgstr "不旋轉圖章"

#. Ok and Cancel buttons
msgctxt "ok"
msgid "Save and quit"
msgstr "儲存並離開"

msgctxt "cancel"
msgid "Discard changes"
msgstr "放棄變更"

#. Request for permissions text and button
msgctxt "Request_motivation"
msgid "Tux Paint may need storage access in order to save your drawings."
msgstr "Tux Paint 可能需要儲存空間存取權限才能儲存您的繪圖。"

msgctxt "Request_btmotivation"
msgid ""
"Tux Paint may need Bluetooth access in order to operate properly with some "
"external devices. Note, to revoque BT permissions or to allow them if they "
"have been already denied you may have to do it in the Android Settings."
msgstr ""
"Tux Paint 可能需要藍牙存取權限才能與某些外部裝置正常運作。請注意，若要撤銷藍牙權限或允許先前被拒絕的權限，您可能需要在 Android 設定中進行操作。"

msgctxt "request_understood"
msgid "Understood"
msgstr "了解"

msgctxt "document_choose"
msgid "Choose a zip file with data for Tux Paint"
msgstr "選擇包含 Tux Paint 資料的 zip 檔案"

msgctxt "Button_select"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgctxt "textselect"
msgid "Please select a file with the data to be imported."
msgstr "請選擇要匯入資料的檔案。"

msgctxt "title_activity_import_data"
msgid "ImportData"
msgstr "匯入資料"

#. Strings used for fragments for navigation
msgctxt "next"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "previous"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

msgctxt "Selected_file"
msgid "Selected file"
msgstr "已選擇的檔案"

msgctxt "none"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "destination"
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgctxt "proceed"
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

msgctxt "back_from_import"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "please_select"
msgid "Please select a Zip file with data to be imported."
msgstr "請選擇要匯入資料的 zip 檔案。"

msgctxt "Files_installed"
msgid "The files have been installed correctly"
msgstr "檔案已成功安裝"

msgctxt "Files_notinstalled"
msgid "There has been some error, the files have not been installed."
msgstr "發生錯誤，檔案未安裝。"

msgctxt "BTPerms"
msgid "BlueTooth"
msgstr "藍牙"

msgctxt "BlueTooth_allowed"
msgid "Access to BlueTooth is allowed"
msgstr "已允許存取藍牙"

msgctxt "BlueTooth_denied"
msgid "Tux Paint has not access to BlueTooth"
msgstr "Tux Paint 無法存取藍牙"

msgctxt "requestrevoquebt"
msgid "BlueTooth info"
msgstr "藍牙資訊"

msgctxt "Complexity"
msgid "Complexity"
msgstr "複雜度"

msgctxt "Hide_Cursor"
msgid "Cursor"
msgstr "游標"

msgctxt "cursor_hide"
msgid "Hide the cursor"
msgstr "隱藏游標"

msgctxt "cursor_show"
msgid "Show the cursor"
msgstr "顯示游標"
